高追美團的日子 第二十天 - 寒

企係山頂得我一個好凍好寂寞

橙

咁既走勢.225 50天線等緊你

正股驚閪

集氣 妹下妹下都升返小小

溝定走好

妹到轉燈 繼續集氣

溝啦，正股驚閪

高J垃圾股

BTW而家係良好買入時機

真係溝左

而家重驚

集氣 ，正股驚閪

其實點解唔做日內波段？

利申：呢兩個星期美團賺左6皮幾

點做法？

唔好過夜，開市個陣做牛熊波段

高手呀！我淨是識一買一賣

牛熊都係一買一賣

過夜會打靶
啱啱試左

今日係咩行沽琴落233殺牛

是不是富途買牛熊？

因為美團過夜上落好大，所以唔建議過夜

我係

每朝一定殺牛熊先正常

我以為琴日狗正殺過238就完

隻牛蝕緊20幾格，
今朝一開市想放都放唔切

以為唔係恆數股會好d

樓主好耐冇見

我尋日好果斷，蝕緊3000臨收市即放，其實美團唔需要玩過夜咁危險，佢淨係日內波段都夠食肥你